### Aplicación de NodeJS, Express y Mongodb ###
Este proyecto es el Back-end de la aplicación de Hospitales

##### Pasos necesarios para ejecutar la aplicación #####
Antes de levantar el servidor, por favor ejecutar `npm install`.

##### Jean Carlos Alarcón Ochoa. #####